而家講咩連登仔都唔會聽入腦(入黎屌我)

隔離個post叫人唔好搞記律部隊宿舍，唔只黑警住喺裏面，啲人即刻話咩"有殺錯無放過""唔好怨我哋，怨黑警". 又有個post話冇目的咁放火觀感唔係咁好，和理非屋企人好反感，啲人又即刻話"如果你見到尋日天水圍少女個事都覺得放火有問題嘅話請你去死". 勇武係冇問題，但係唔好將抗爭嘅手段當係目的, 成日講話如果你同我一樣咁嬲就唔會覺得有問題，乜原來覺得嬲就可以做乜都得？咁你啲黑警有咩分別？一路以黎我哋都係受市民支持係因為我地有道德高地高地呀。合理勇武係絕對冇問題架。你打斷晒啲黑警嘅手手腳腳我都唔會出一句聲，但係喺做之前唔該諗吓你嘅行動對場運動有冇幫助而唔係由情緒主導。
武運亨通

pish

Pish

挑戰十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

大家真係唔好TK